不要說『黑警』，試著說

違法警

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

魔警

知法犯法警

佢哋聽到可能會覺得自己好型-,-

警乜L
根本就唔係警
全部都係武裝暴徒!!